藍絲斬人後逃往食店大本營，警員抄牌後準備離去

呢個政府根本痴哂線
遲啲一係全部扮晒藍 一齊一齊死哂去

重點係，邊間鋪呀?

成班去咗深水埗呢間辣妹子
有狗扮緊查牌

負責人

- WhatsCap

交人否則裝修

屌佢老母閪

仲慢慢有講有笑 如果係黃絲 一早被人打完再捉走

幫手推

搵日
靜靜地唔該

推

仲諗住捉唔捉 所以黑警死全家係應該

直接

警暴不止，抗爭不息

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

仲敢收人？
二防坡麻雀館單野唔記得？

幫佢地手所謂止暴制亂
唔追頒個好市民獎俾佢都偷笑啦
仲幻想會拉人？

賭佢幾時汁，我估兩星期

屌

1

就係呢班?

另外個post仲係度互席

斬完人仲可以慢慢坐 消滅證據

Yes
但要Confirm

仆硬街 依間野

同意

屌佢老母臭閪

屌你老母 又警黑合作

員工？燒埋老細伙計

仆街冚家剷

元朗721翻版

間鋪唔洗要了

呢間可以.......

推呢間要大搞

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

佢會交人咩

曱甴又包庇暴徒

會唔會地圖上消失？

辣妹子
係咪可以轉名再做生意

裝修

佢老味

裝修得

push

被消失的餐廳

申請裝修成功

裝修(X
林奠式救火法(O

轉完名都做唔到啦

打人藍絲入面唔只老黑，仲可能有便衣狗

的士佬撞人群，黑警話交通意外

S

721again

交待！

三日

我扮紅呀咩藍咁簡單 打住愛國旗號 我想打邊個就邊個

記撚住
四川新辣妹子
黑色店鋪

要永遠消失

江SIR：有人犯法 警方就會執法！

斬人都唔洗執法
法治己死 真係有險可守

裝修得呢間

靜靜雞，火燒旺地

分分鐘有便衣狗係入面
咁樣間野唔撚洗再做生意
好似本身都係藍店

大家去晒大街無人幫拖，個對男女俾人斬得好傷

Push

香港仔最近有間新開
唔知係咪一樣

嘩屌
好撚痴線

自己入紙申請裝修

ＢＡＣＫＵＰ

傷者如何

屌呢間鋪勁多大陸閪
勁重鄉音

查咗商業登記先，唔好俾佢走甩

毀容

返學經過見呢間野d員工同班狗撚fd搭哂膊頭笑哂口

來日方長，裝修唔一定立即做既

推
推
推

斬人都淨係抄牌?

真係傻鳩咗

CLS.....

大陸喱開嘅？

agger

我有個大膽嘅諗法 (詠唱中

dllm

再推

辣妹子

咁都有

大家spread 片
認人先

收錢做野

間藍店 - 四川辣妹子
詳細 link

有冇人去過深水埗呢間垃圾嘢食過

即刻燒鋪啦仲等

傷者唔報警

鋪只係死物 事後收錢對佢地無影響
所以要同時針對埋老闆同顧客

老闆一係交人
一係試下比人斬係咩感覺

拿我覆述啲港產片對白
唔建議

Lwfss Secrets爬文，大家睇下二個👆post，一定要👉🏻按入圖片找頭髪標準睇下，順手了解下，我學校標準

一撚定成堆便衣狗日日係度

詳細 link：

有冇人去過深水埗呢間垃圾嘢食過

老闆係咪黑底？ 689 d frd?

Detail:
有冇人去過深水埗呢間垃圾嘢食過

721 2.0

唉…

可能想日日見食環同消防

721咪係咁

樓上係民居 小心

呢單太痴線

交咩人
人地擺明挑你機

See

解釋呀 死黑警
維護法治 我屌你老母呀

pi

唔洗啦
直接

Lwfss Secrets爬文，大家睇下二個👆post，一定要👉🏻按入圖片找頭髪標準睇下，順手了解下，我學校標準
其實政見唔代表食物品質，希望大家留手，吃還㫓，只問黃藍，真係唔得，佢個仔真係、係一个好中国人

止暴制亂

明哂 , 搵日大家一齊做藍

學生赤子之心唔夠佢地奸
依家根本要鬥癲, 呢個先係保護到自己嘅方法

水魔
不用留手

一睇個名都覺係

成間燒

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

太後生扮唔到

大家記得689咁岩同江湖中人同房食晚飯

呢間鋪死硬 慢慢同你玩都得 唔好以為斬人無後果 黑警唔執法私下同你解決

你個死暴徒
佢个係好仔，放过佢，唔知你睇下

Lwfss Secrets爬文，大家睇下二個👆post，一定要👉🏻按入圖片找頭髪標準睇下，順手了解下，我學校標準
其實政見唔代表食物品質，希望大家留手，吃還㫓，只問黃藍，真係唔得，佢個仔真係、係一个好中国人

止暴制亂
0
0

有細路

tui

老細整容換面都無撚用啦

交人
否則裝修

咁咪搵日襯人多是但扔幾支可樂入去幫佢清潔下

而家已經到咗劍鬥士入場既時候

就係呢間鋪叫啲人冇差別打人？

有撚用咩

政府包庇實唔做野

打撚到佢好似荃灣福建佬咁叫唔好

Dllm
無啦啦經過狗屋就要拉
斬人就抄個牌算
仆街黑警

推上國際啦

深水埗辣妹子？收到

隨時聽日間鋪就融咗唔好以為斬人無後果

呢間得藍絲食

知點做了

查咩牌呀
分分鐘佢叫佢小心啲

Detail:
有冇人去過深水埗呢間垃圾嘢食過

老闆係咪黑底？ 689 d frd?

Detail:

有冇人去過深水埗呢間垃圾嘢食過

披住國旗打就ok

打錯唔好意思

update ?

屌。。

記撚住佢

pish

推到佢自燃

個幅合照又有屈婆又有689 裝修走唔甩

火燒鋪頭

不反對裝修通知書

裝佢老母大修

裝撚硬

推一推

真係要準備裝修

一定要報仇！
我相信條藍屍都唔會比人拉
裝修係唔夠！
起碼要砍佢斷手腳！！！！

辣得濟會好慶

師弟你想講乜鳩

仆街

深水埗「四川辣妹子」涉嫌窩藏斬人藍絲？

如果有人舉住五星紅旗拖暴，會唔會俾人拉？

小心魔法在前，黃雀在後

要紅

紅到發紫個隻

直頭用支旗打啦

冇打錯 黨係唔會有錯 錯都係反抗嗰個

Burn

一係交人 一係裝飾

等睇左膠出黎話 輸民意

四川辣妹子

記得搵班人返來睇場，一系間鋪有腳曉走啦，祝好運

屌你老母死黑警 藍絲

以後唔撚洗開